監警會查警察

咁公平啲學生會查學生點睇?

arm ar

警方接受率0%

不如咁啦~~監警會查警察，區議會查香港巿民 OK?

區議會成班建制狗
市民應該自己檢查申報就夠

我無嘢講

警監會人員: 你無野講
黑警: